「文宣」上聯： 珍惜香港 這個家

屌你老母政府寧願花幾百萬（估）去買廣告，都唔正視問題所在

但係既然佢用洗腦式文宣sell依一句「珍惜香港這個家」，不如我哋後邊加多一句，騎劫佢個文宣

拋磚引玉，我先

拒絕赤化 摧毁她

唔知有無用呢

開邊蒜蓉瀨尿蝦

香港警察死全家

乜撚

別讓政府 毀了家

唔好意思我笑到收唔到声

聲 sor 9

要贏呀，文宣唔夠對家？其實可唔可以整翻幾日

全民選舉文宣日

即係全力全世界一齊同呢幾日一齊打鍵盤文宣戰包括FB，IG，Air drop，同安全情況下快的整翻好的牆？唔係p 牌就幫手開PO集中比出文宣材料啦
其實周圍都可以係連農牆。

呢幾日選舉前集中文宣呀

要贏呀！

仆街黑驚 屌那媽

香港黑警 死全家

別讓政府 毀了她

diu

林鄭月娥 正仆街

消滅港共 救大家

下聯: 制止政府搞分化

屌佢老母 齊開花

藍屍廢佬 醒醒吧！

票投建制死冚家

盲從港共沒有家

雙層牛肉 巨無霸

號召全球反共啦

摧毀性命 不分他

捍衛我城 你我他

屌你老母 笑哈哈

錯撚晒但係想唱娃娃愛天下